Pandora靚喺邊？？？

跌喺地下都唔會執

你無需要知道佢靚係邊。 你都無女

靚在條女個西掛

法拉利靚喺邊？

大家唔同星球有d野真係好難衡量

得啲港女先鍾意

靚係個名度

潘朵拉的盒子

啲款太俗氣，唔知靚係邊